蟻俠掉同佢最有感情隻蟻落街去拎靈魂寶石咪得囉！！！

咁就有得繼續j

都老啦

蟻太輕
唔會跌死

變大小小再怒掟

我覺得應該Tony同Rhodey去
掉Rhodey落去，反正可有可無

可能跌足十年都未跌完

Unhappy Logan

講真 套戲應該好睇

一定要佢死

仆街仔
兩個留言笑死我

彈走左一隻蟻仲有千千萬萬隻

Anthony

anthony都死左幾代
唔差喱隻

但係anthony 曉飛， 要抆走對翼先好慘